再一次被帽

比同一個人帽咗2次
我知我抵死繼續中個頭埋去
好想問一句 我對你唔好咩？
點解我又落得如此下場

點解要忍

因為好愛佢

第一次都算
一錯再錯

狗改不了吃屎

人地都唔想玩菊花囉你仲要

好明顯啦

有一次就會有第二次
放手啦

佢搵翻我就衰心軟 以為佢會變 點知再一次帽我
本性難移
好想問一句 我點解輸比呢個女仔

係囉，點解仲要繼續落去呢

因為真係好愛呢個賤男

因為狗改不了吃屎

帽子戲法

我認我又係犯賤

帽事嘅

其實邊有人忍到 邊個唔心軟

佢一句話想見我 我就冲咗去搵佢

又分開左一年

又帽你？

究竟咩玩法

係分開咗一個月 一齊翻 再帽過

有我

有你可以點

大愛 4次都可以忍

原來你都唔係小愛呀

好似比人用盡哂d大愛

唔洗被帽

係米啊

咁講啦，我，都大愛過
同個女人斷斷續續幾個月，斷斷續續又一個月半個月
初戀黎頂帽都係近呢一兩年先除到

一次不忠 百次不容
絲放過自己啦

係

個印咁就一世

呢句說話我現在相信了

係一世架啦 但係望轉頭咪一條疤
你要搵咪有,你唔搵鬼知咩

講你

咁又真 幾年後又一條好漢 只係個世界再沒有佢

自己明知山有虎 偏向虎山行

咁唔好唔開心了

關我撚事

灰到訓唔著

初初係咁嫁啦 搵下劇睇下啦 唔好摺埋自己 諗埋一邊

攞黎賤

失眠到第三四日就自然會訓得返 加油呀

無煲劇好耐 成日同佢睇戲

知呢一樣好叻架啦
你睇下我女友人４次
唔好學

同我睇

我驚我步佢後塵啊

我想要翻佢

帶眼識人啦 唔好氹幾句就上搭

唔好玩啦 仲想要

知道